有冇諗過下次18區文宣或全球登報整到好似puzzle 咁

集齊18～20張/份可以拼合出一張大picture

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動